有冇左膠幫美國作返首願榮光歸黑人？

如題

檸檬

我願榮光歸黑鬼

其實鬼佬世界有冇香港左膠嘅觀念?

唔好犯國歌法

美國：

香港：

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 非洲

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這非洲
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸黑鬼